#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:752
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: remastersys\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-23 17:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: mutse <yyhoo2.young@gmail.com>\n"
"Language-Team: mutse <yyhoo2.young@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:1
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:177
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:746
msgid "Remastersys"
msgstr "Remastersys"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:2
msgid "Backup"
msgstr "完整备份"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:3
msgid "Dist"
msgstr "Dist"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:4
msgid "Distiso"
msgstr "Distiso"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:5
msgid "Backup complete system including user data"
msgstr "包含用户数据的完整备份系统"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:6
msgid ""
"Make a Distributable copy to share with friends - both cdfs and iso will be "
"created"
msgstr "产生一个定制的备份来和朋友分享－同时产生cdfs (CD的文件系统)及 iso"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:7
msgid ""
"Make distributable iso file only - cd filesystem must have been completed "
"already"
msgstr "只产生的 iso文件 - CD的文件系统(cdfs)必需已经存在"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:8
msgid "Remove temporary files"
msgstr "移除临时文件"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:9
msgid "Distcdfs"
msgstr "Distcdfs"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:10
msgid ""
"Make a Distributable copy filesystem only - good if you want to add files to "
"the cd"
msgstr ""
"只产生一个定制的CD文件系统－如果你想要在CD中加入额外的文件，请使用这个选项"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:11
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:12
msgid "Boot menu picture for the live cd (640x480 PNG)"
msgstr "Live CD的开机菜单背景图 (640x480 PNG)"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:13
msgid "Boot menu picture for the installed environment"
msgstr "安装环境的开机菜单(grub)背景图"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:14
msgid "Updating GRUB, please wait..."
msgstr "更新 GRUB，请稍后..."

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:15
msgid "User, whose current settings will be used as default"
msgstr "将当前用户的设置值作为默认值"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:16
msgid "Clear everything from /etc/skel"
msgstr "清除 /etc/skel 下所有资料"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:17
msgid "Plymouth theme"
msgstr "Plymouth 主题（开机动画）"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:18
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:19
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:20
msgid "CD Label"
msgstr "CD 标签"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:21
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:22
msgid "Working directory"
msgstr "工作目录"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:23
msgid "Files to exclude"
msgstr "排除的文件"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:24
msgid "URL for USB Creator"
msgstr "USB 创建者网址"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:25
msgid ""
"<span color=\"red\">Working directory must be on a drive formatted with a "
"linux filesystem. Remastersys will create the \"remastersys\" working folder "
"in this folder and will not harm any other files or folders.</span>"
msgstr ""
"<span color=\"red\">工作目录必需在Linux的文件系统格式中。Remastersys 將会新增"
"一个名为 \"remastersys\" 的工作目录，并不会损害任何其他文件或文件夹</span>"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:26
msgid "Squashfs options"
msgstr "Squashfs 选项"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:27
msgid "Show install icon on Backup mode desktop"
msgstr "在桌面显示安装系统的图标"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:28
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:29
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:30
msgid "Default settings"
msgstr "默认设置"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:31
msgid "Select the user, whose settings to be used as default:"
msgstr "选择你想要保留各软件默认设置的使用者:"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:32
msgid ""
"<span color=\"red\">WARNING: make sure you chose user with a SMALL home "
"directory, not some with gigabytes of data!\n"
"Even so, you must manually check the contents of /etc/skel afterwards, and "
"make sure it does not contain sensitive information (especially in the "
"hidden folders)!</span>"
msgstr ""
"<span color=\"red\">警告: 请确定你所选择是一个较小的家目录，不是一个包含大量"
"资料的家目录\n"
"即便如此，你也必需手动检查 /etc/skel 中的内容，并确保它不会包含敏感信息 (尤其"
"是在隐藏文件夹中)!</span>"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:34
msgid "Copying files, please wait..."
msgstr "文件复制中，请稍后..."

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:35
msgid "Select plymouth theme"
msgstr "选择 plymouth 主题"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:36
msgid "Available plymouth themes:"
msgstr "可使用的 plymouth 主题:"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:37
msgid "Automatic selection"
msgstr "自动选择"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:38
msgid ""
"Auto-select the plymouth theme, based on the update-alternatives information"
msgstr "以 update-alternatives 为基础，自动选择 plymouth 主题（开机动画主题）"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:39
msgid "Updating initramfs, please wait..."
msgstr "更新 initramfs，请稍后..."

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:40
msgid "Use the currently selected plymouth theme"
msgstr "使用目前选择的 plymouth 主题"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:41
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:42
msgid "Create a simple static plymouth theme"
msgstr "新增一个简单的静态 plymouth 主题（开机动画）"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:43
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../data/ui/remastersys-gtk.glade.h:44
msgid "Preview the currently selected plymouth theme"
msgstr "预览目前选取的 plymouth 主题"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:75
msgid ""
"It is necessary to close all other windows and unmount any network shares "
"while running Remastersys Backup. Please do so now and then click OK when "
"you are ready to continue."
msgstr ""
"当执行 Remastersys Backup 时，必需关闭所有的窗口且取消挂载任何的网络共享文件"
"夹。请务必这么做，然后当您准备好继续时，请按下OK。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:88
msgid ""
"You have selected Backup Mode. Do not interrupt this process. Click OK to "
"Start the Backup LiveCD/DVD process."
msgstr ""
"你选择了完整备份模式。不要中断程序，按下OK开始执行完整备份 LiveCD/DVD程序."

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:96
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:114
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:151
#, python-format
msgid ""
"Your %(iso)s and %(iso)s.md5 files are ready in %(dir)s. It is recommended "
"to test it in a virtual machine or on a rewritable cd/dvd to ensure it works "
"as desired. Click on OK to return to the main menu."
msgstr ""
"你的 %(iso)s 及 %(iso)s.md5 文件已经存放在 %(dir)s。建议在虚拟机或可重复读写"
"的CD /DVD中测试。按下OK返回主菜单。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:99
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:116
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:132
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:153
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:169
msgid "The process was interrupted!"
msgstr "进程被中断！"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:105
msgid ""
"You have selected Dist Mode. Click OK to Start the Distributable LiveCD/DVD "
"process."
msgstr "你选择了 Dist 模式。按下OK开始定制LiveCD/DVD程序。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:122
msgid ""
"You have selected Dist CDFS Mode. Click OK to Start the Distributable LiveCD/"
"DVD filesystem build process."
msgstr ""
"你选择了Dist CDFS 模式。按下OK开始建立一个定制的 LiveCD/DVD文件系统程序。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:130
#, python-format
msgid ""
"Your livecd filesystem is ready in %s. You can now add files to the cd and "
"then run the Distiso option when you are done. Click on OK to return to the "
"main menu."
msgstr ""
"你的LiveCD 文件系统已经存放在 %s。你可以新增文件到CD中，然后再执行Distiso选项"
"来建立iso文件。按下OK返回主菜单。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:140
msgid "You have selected Dist ISO Mode. Click OK to create the iso file."
msgstr "你选择了Dist ISO 模式。按下OK开始建立iso文件。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:145
msgid ""
"The livecd filesystem does not exist. Click OK to go back to the main menu "
"and try the normal Dist mode or the Dist CDFS again."
msgstr ""
"LiveCD 文件系统不存在，按下 OK 返回主菜单，并且再试一次一般 Dist 模式或 Dist "
"CDFS。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:159
msgid ""
"This will remove all the files from the temporary directory. Click OK to "
"proceed."
msgstr "将要删除临时目录中所有文件。按下OK执行。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:167
msgid "Completed. Click OK to return to the main menu."
msgstr "完成，按下OK返回主选菜单。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:179
msgid "Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"
msgstr "Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:179
msgid "Tony Brijeski <tb6517@yahoo.com>"
msgstr "Tony Brijeski <tb6517@yahoo.com>"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:182
msgid "Bulgarian - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"
msgstr "保加利亚语 - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:183
msgid "English - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"
msgstr "英语 - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:183
msgid "Traditional Chinese - Kent Chang <kentxchang@gmail.com>"
msgstr "繁体中文 - Kent Chang <kentchang@gmail.com>"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:183
msgid "Simplified Chinese - Mutse Young <yyhoo2.young@gmail.com>"
msgstr "简体中文 - 默之 <yyhoo2.young@gmail.com>"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:188
msgid ""
"PyGTK GUI for Remastersys\n"
"Copyright (C) 2011 Krasimir S. Stefanov, Tony Brijeski\n"
"Licence: GPLv3.0\n"
"http://www.gnu.org/licenses/."
msgstr ""
"Remastersys PyGTK 图形化工具\n"
"Copyright (C) 2011 Krasimir S. Stefanov, Tony Brijeski\n"
"Licence: GPLv3.0\n"
"http://www.gnu.org/licenses/."

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:197
msgid "Select working directory"
msgstr "选择工作目录"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:211
msgid "Select 640x480 PNG image..."
msgstr "选择 640x480 PNG 图片..."

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:217
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:406
msgid "PNG Images"
msgstr "PNG 图片"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:222
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:411
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:233
#, python-format
msgid ""
"%s has been copied to /etc/remastersys/isolinux/splash.png becoming the "
"default background for the LIVE menu."
msgstr ""
"%s 已经复制到 /etc/remastersys/isolinux/splash.png ，此图片將成为LIVE菜单的预"
"设背景图。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:238
msgid "Select image..."
msgstr "选择图片..."

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:265
#, python-format
msgid ""
"%(filename)s has been copied to %(grub_bg)s and is the default background "
"for grub. Click OK to update grub with the new settings so you can see your "
"picture on the next boot."
msgstr ""
"%(filename)s 已经复制到 %(grub_bg)s 而且设为grub开机菜单的预设背景图，按下OK"
"來更新你的grub，下次你重新开机时，你將可以在grub菜单中看到你的图片。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:277
msgid "GRUB has been updated."
msgstr "GRUB已经更新完毕。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:319
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:320
msgid "Home directory"
msgstr "家目录"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:370
msgid "Done! Now plymouth will use the default, auto-selected theme."
msgstr "完成！现在 plymouth将使用默认设置，自动选取的主题。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:374
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:473
msgid "Please, select a theme!"
msgstr "请选择一个主题!"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:383
msgid ""
"Enter your plymouth theme name. eg. Remastersys Theme (please use only "
"alphanumeric characters)"
msgstr ""
"输入你的 plymouth 主题名。如： Remastersys Theme (只能使用英文字母及数字)"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:383
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:387
msgid "You must specify theme name!"
msgstr "你必需指定主题名称!"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:394
#, python-format
msgid "The theme \"%s\" already exists! Do you want to overwrite it?"
msgstr "主题 \"%s\" 已经存在！你想要覆盖它吗?"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:400
msgid "Select 1920x1080 PNG image..."
msgstr "选择 1920x1080 PNG 图片..."

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:446
#, python-format
msgid ""
"Your plymouth theme named %(theme_name)s with the picture %(theme_pic)s has "
"been created."
msgstr "你使用%(theme_pic)s 建立的plymouth主题 %(theme_name)s 已经建立完毕。"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:454
msgid ""
"In order to be able to preview plymouth themes, you have to install plymouth-"
"x11!"
msgstr "为了预览 plymouth 主题，你必需安装 plymouth-x11 ！"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:458
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:482
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:506
msgid "default.plymouth - (manual|auto) mode"
msgstr "default.plymouth - (手动|自动)模式"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:464
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:498
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:525
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:488
#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:511
msgid "link\\s*currently\\s*points\\s*to\\s*(.*)"
msgstr "链接目前指向(.*)"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:523
msgid "manual"
msgstr "手动"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:543
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:544
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:561
msgid "Are you sure you want to delete the contents of /etc/skel?"
msgstr "你确定你要刪除 /etc/skel 中所有的内容吗?"

#: ../remastersysgtk/remastersys_gtk.py:752
msgid "Enter your password to perform administrative tasks"
msgstr "输入您的密码来执行管理任务"

#~ msgid "Remastersys-GTK"
#~ msgstr "Remastersys-GTK"
